覺唔覺意香港有影靚相必先冇靚器材既文化

如題
正係促進消費
又唔見d質素好高

what 7 you say?

*有

你咪試下攞住部麵包超人相機上national geographic囉